覺唔覺得asso仔好慘，成日比人批鬥

In HD, we are lucky

垃圾

唔覺

而家final呀，早d訓聽朝溫書啦

夠鐘溫書喇，asso仔

小陽春圖.jpg